動畫界世界級媽媽

我都唔差,日日煮炒蛋俾bb食

食撚死人

成家人冇個似佢

江華真係世界級

我都想講佢

電波女呢？

未必世界級
不過諗起古河渚

係都早苗啦

其實都有

呢套咩黎

花師奶

gbf

殺老師

一定係碇唯

入黎之前已經估到有人po江華，真係好好J

媽媽

食屎呀你好難食